平板 samsung tab S6 lite vs ipad 10.2

最近想入手部 入門平板
因為自己完全冇用開 ios, 但平板都係 ipad 玩哂
見到 samsung 有個 tab S6 lite 個性價幾 fit 我個要求
想問下呢部同 ipad 10.2 相比，有咩位要 consider
另外有冇 ching 用過 tab S6 lite 可以比下意見

買新iPad air

等9月2020 IPAD 10.8
IPAD 10.2粒CPU較舊,用A10

電子垃圾
買ipad啦

要用WhatsApp 或收sms 就用an. pad
唔洗既一定買ipad

iPad

低價平板一定ipad唔使問 其他電子垃圾黎

咪能買android tablet, 疾到

都唔明點解ipad唔可以獨立whatsapp

係TABLET世界，完全可以稱為垃圾AN
AN根本都無心搞TABLET市場

你唔問Facebook

ios平板玩哂唔係冇原因既
如果你想玩android平板，得s6(有s pen+dex mode變電腦）或者s5e(超輕) 可以一戰
如果budget 2-3千，都係ipad算la